邊個係真正幸福賓周

鄧健泓
食過 原子鏸、李施樺、龔嘉欣、老婆石詠莉

羅天宇
食過 苟芸慧、湯洛雯、戴祖儀

王宗堯
食過Dada、浸大e神、蔡潔、黎紀君、蘇皓兒

劉浩龍
食過 何韻詩、容祖兒

差啲唔記得，仲有第一代幸福賓周

陳冠希
食過 鍾欣潼、張柏芝、陳文媛、顏穎思、陳思慧、陳育嬬、楊永晴...等等數之不盡

蘇皓兒

房事龍都無

國貨城好似都唔弱

係喎
佢應該最幸福

呢個一代宗師，獨孤求敗lv，大dee級數，一拎出黎唔使玩啦

公認第一就唔洗拎黎講

陳家樂
兩條詩雅食晒

藤原紀香

正啊

雖然無波

鄭中基

手越啦屌

不幸賓周

張繼聰

鄧兆尊

陳志健

張振朗：陳芷尤 楊偲泳 其他散餐無數

王浩信：陳自瑤(成孕) 黃心穎 蔡思貝 cammi 其他散餐無數

金剛
全部大波妹

真實得好可怕,其他人都係估估下陳生真係打真軍

羅天宇食個D高質D(除左最新個件)

這些機會

狗都唔屌

黃鴻升

食親啲女都大波

黃之峰

屌到變TB

專食akb大波妹
仲有未拍av既三上

居然無 王晶，曾志偉，成龍？

柏木？

成龍先係第一代

牠只愛大波

一定好pink

喇沙

清水健

吉村卓？

第一個要食假奶

王思聰
人地食到邊個女神你又點知

呢個全部硬上既
同希哥果種邊有得比

點溝又唔係靚仔

好明顯係喇沙仔 學生妹屌打all

羅天宇仲有coffee

我
食過你老母

姐撚

黎明都唔差

張振朗個陷家產

食均全世界

鄭少秋：沉澱霞/鄧光榮

劉青雲 樣貌唔出眾 但有賢淑高學歷專一老婆

你唔講成龍

正路講
劉浩龍係基

佢把口肯定浪過油

（SL人UT)

金剛個樣香港娛圈黎講算中上啦

竟然冇人講鄧兆尊

你數漏咗鄭融細細粒又跳舞底

許志安
食過sammi 韓紅 賓穎

佢地都係幸福賓周
希哥 張柏芝
羅天宇 湯洛雯

邵逸夫

金剛有冇食過小儀

小豬呢

成龍，一定係成龍條賓周

日本代表：山下智久

送都唔想食

陳志雲
食過王喜 鄧健泓 吹建邦

正想講

石原

周星馳

咁有錢都食得咁偏

喇沙仔
一個學生妹已經贏曬所有老hi

九姑娘 勁白滑

藍晶?

大劉?

冠希哥直投係偶像啦,食女有佢一半成就都夠.

一兩件都好大成就喇屌你

崔建邦都幾勁
食過唐嬸 中巴 陳嘉莉 林姍姍個女野人 李靖筠

台妹普遍大波有幾閒？

仲有小豬講咗未？

周融應該幾好融

陳冠希

清水健 吉村卓

鄧健泓你數漏咗Lulu姐姐蓋世寶

喇沙仔

食到希拉利

衰收尾

王宗堯有冇食過郭亦芯？
如果有 一定係王宗堯

康熙

周融係呢個喎大佬

食開定俾人食

陳鍵峰

紂王

幾靚女

翹翹

屌你

鄭少秋

鄧兆尊 雜扒餐高手

dllm

好得意

咁都有得笑

佢係正仆街仔

基婆都食到先勁

Ching 不如調番轉頭數佢邊個未食過

韓紅

羅志祥

何鴻燊

前面咪有

On9 HOCC都冇俾佢食

如果有得顏射同口爆就羅天宇

冇就王宗堯

手越佑也

李靖筠佢現任？

何鴻燊點睇

正想講

何B何守信，當年有名[花王]食好多女包括汪明荃，又試過俾人捉黃腳雞勒索報警，傳媒用X先生代表佢。

大劉

張敬軒

哦

呢幾個我最想做王宗堯啲女正到

食過關智斌

我

周杰倫

呢條仆街食完唱真無品

條女又正又玩得

黎明冇乜花邊

只計數量一定係佢：趙世曾

大劉

李嘉欣 關之琳 袁詠儀 .......後略五千人

漏咗恆字派

張致恆
王子恆
周永恆
你當佢哋死㗎

果期做鴨

平到似仔

edison chan
edison chow

仲有無得再往上

國貨城專食高妹

三人行先勁，諗起冼米華先正， 有mk style 正室 Heidi，鬼妹 style 二奶Mandy lieu，前三奶大波莊端兒

細細地囉 分到前後都夠用既

佢啲口味真係奇奇怪怪

喇沙仔食過（SL人UT）

喇沙仔一票

楊偲泳 好撚大波 仲要佢唔會show off 好撚珍貴 好難得
睇佢玩wakesurf 勁撚大包 瘦底 似林家欣 有酒粒

鄭俊弘先正溝親都又靚又有錢，姜麗文+何雁詩

拉

呢個玩吓都可以 但係邊撚道正呀

但要食nei Mei

屎忽仲好揸過對波

瘦底？ 係咪有誤會

原子鏸樓主都岩

冇啦, 單戀人地勁多年仲唱埋緋聞男友

張振朗條友真係

万刀甲？
森美？
食stephy
王賓穎

佢當年真係好靚仔
而家睇頭文字D仲覺得佢好靚仔
但已經係十幾年前

巴打駛唔駛玩到咁盡

森美成日影人條腿就知
唔知有冇玩人條腿

Catgirl男友阿Ken

夏桀？

亞當

此post完

王宗堯淨係食過lilian kan 已經夠贏

孫中山

無miss pun 咁肥囉 咁嘅標準ok嗎

食過dada已經
聽見扯扯地

羅天宇

食晒全世界嘅女
亞當係堅大佬

其實佢對腳好粗
不過都正 文青feel

羅天宇本來就靚仔 冇得咁計既
你咁靚仔 你都揀靚女喇

秋元康

幸福賓周之父， 冇討論價值

連秋官都無

Edixxn Chxn

如滄海深處埋藏著遺豬

一撚定係黃宗堯

睇完呢個post，好撚葡萄呀

仲要全盛，又淫又白又彈

亞當同淫娃

唔講曾志偉 成龍
成龍大把黨妓 5P 莞式服務 五邑大爆炸 U16開苞 咩都玩過 呢啲先係幸福賓周

艾辛都屌得落

通常gay嘅會搵les 扮拍拖
然後各有各搵食

利申: gay

佢係幸福窿

呢個叫臭西賓周 唔係幸福

喇沙仔。

正宗用燒鵝價錢食蔗渣味道

見到有人話羅天宇做乜食戴祖儀

羅表示：見佢幾姣咪玩下又唔係過人世，有名你叫幸福賓周啦

我就繼續打飛機

星爺算唔算？

比你提一提
搞到樓主要改topic

邊個係第二幸福賓周

你又知人真係食過？

edc囉，佢食果d有錢都唔一定俾你包

王宗堯果d四五線妹妹仔,分分鐘佢只係其中一隻兵

呢條係天堂賓周

錦戶亮

楊釆妮復出都要比成蟲潛規則，成蟲玩慣中出

手越祐也 食過哂AKB48

蔗渣味道?
定係食屎

唔唱k
全盛時期官欣娜，張馨予
就算最yup果件Toby都粗粗地可食用

好憎鄧健弘食我個嘉欣

Bobo all pink

呀大木副眼鏡真係戴得好撚差

但好多都無乜波

大boss

希哥真係笑而不語

佢依家食咗小嫻，可以無限中出

唔showoff 因為以前中間係TB黎
紮胸番學

陳同佳

人地某程度上都叫殘障，唔好開玩笑啦

一定係曾至矮最佳損友嗰班高矮肥瘦，柒頭樣食唔少女

蕭若元

食過葉德嫻，白姐姐。

謝偉俊議員都係食老蕭二手飯。

食女食到世界大戰

A cup比盡

成龍係幸福巨龍，點比

點可以無呢條友
懷疑佢前世救咗成條村

周星馳？

祝融呀？

永晴

任何女行過去，邊有人唔係高妹

癡綫，有著wakesurf衣都包唔住對大波

韓紅真係世界級

最近個個Edison 都幸福啦

羅
王

鄧嗰d一般貨色

大劉 最高質

第二係喇沙仔
其他明星係16/17歲仲讀緊書，上緊偽人訓練班

可能佢前世結束咗二戰 令地球恢復和平 所以咁世咁嘅樣都有ali 食

Jeng

金剛真人好撚有型

吳業坤
Aka, 王卓淇, 龔嘉欣, 孫慧雪

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

春卷
乒乓波
好似仲有網球

睇到標題淨係諗起佢

生仔一定要改個名做Edison

楊偲泳見過真人絕對唔係瘦底大波
個身好壯又橫 隻腳又好粗
黑黑實實咁款

追完呢個post我係到諗，以前d富豪/明星真係食得多好野，點解無咩傳富豪d 下一代玩明星?記憶中對上一次見呢d新聞已經係鄧肇堅個孫點解依家d富豪可以收得咁埋

yes

未拍av既三上無人想食

我記得有新聞話過佢短撚嚟嘅，咁都食得到

宗堯食個啲先係嫩菜好嘢
唔出名但好大食

btw喇沙仔先係最幸福

何猷乜嗰啲咪有囉
陳淫 阿moon fyy 肛交吻

羅天宇 張振朗

有時女人只想要個愛佢既男人
就咁睇應該好錫佢 樣既野見人見智啦
美女與野獸 香港地大把 我都係

求左條女成年都唔肯幫我含

我中

秋官

苟芸慧
有佢 可以唔掂其他女

叫親edison 都咁堅

曱甴平：淑儀 月俄 若華 惠豬

Signal 仲有江嘉敏

許志安仲食過女助手, 花名叫「細佬」

Bobo個陣真係好正

羅天宇條仆街

仲要食完爆出黎都係D女比人屌,佢自己潛一排就冇事

近年真係羅天宇

肥苟 靚湯 陳瀅都食過

王宗堯食過蔡潔？

好差咩

比起前兩件，以分數黎計
佢地係9.5分 你係大概3-4分倒

靚仔唔係主因，有錢先係

我覺得佢食過最大波嗰個唔係台妹

山P

你點知

有錢唔係主因，有錢+靚仔先係

鄭俊弘
狂食fans

暴動手足開黃店平台無人理

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

馬國明

原來拍過拖就等於扑過野

喇沙仔

其實咁後生就屌到條咁的女，又有得玩中出

Size上鏡又唔失禮佢老豆

點睇都係人生贏家

唔一定
可以唔拍拖都扑野

喇沙仔啦

係十六歲學生妹身上留下SLUT啵

楊丞琳大波

許志安 王心 謝瘦 韓紅

張相葵司咁

梗係算,名單有藍潔瑛,羅慧娟,朱茵,莫文尉,仲有個富婆都唔記得名?

清口味獨特

吉村卓
個個女優都要拜會佢

馬明
胡定欣 曾華倩 唐詩詠 黃心穎 湯洛雯

雞扒妹個香港人SP

龍紀文

條撚都俾你睇埋

笑咗出聲

林建名冇人講

崔健邦先係

佐野雛子

鄧健泓仲食過志雲大師條腸tim，點睇都唔幸福wow

你有無拍過拖 有得食唔食?

食勁多靚女但係又俾人屌屎眼，其實都係拉番平

邊有食到

周杰倫無人講？
Jolin、而家老婆、候佩岑、所有mv女主角

姐撚都好似ok
蔡依林（樣ok+大波）
侯佩岑（樣靚+腳+氣質）
昆凌（後生+混血+樣靚+大波）
仲有徐若瑄 hebe 江語晨可能都執過幾劑
雖然同陳冠希呢啲就冇撚得比架喇不過我覺得好過咩羅天宇 王浩信呢啲喎
屌下Tvb啲濕鳩雞都幸福乜鳩黃心穎 蔡屍貝 湯洛雯都叫靚呀？

黃鴻升同楊丞琳中學果時咪拍拖十幾年前食左

星爺？

王宗堯靚仔無得好講
羅天宇成個傻仔樣、半紅不黑咁，都食咁多女

青頭仔

我係你呢個回覆9個鐘後覆你
麵未有人講講 余香凝

冇人講 羅志祥

咁清水健呢？

唔記得左佢

園田美櫻咁樣

十一哥

五體不滿足

乙武洋匡

琴日rose ma就係slut
今日edison就係幸福賓周

公就我贏
字就你輸

吳浩康

喇沙仔先係，全部同我收皮

乙武洋匡

幸福賓周人生已經無憾了

錢國偉

已秒
神黎架wor

笑q死
明明聽朝要返工心情唔好都笑咗出聲

大劉呢？

個樣差d
同edc都係無得比

牠

無人雜得過佢
random過六合彩

佢個手勢
同呢個post好夾

係我

多人運動食勁多女

劉鑾雄
李嘉欣 關之琳 Ada 洪欣...

同sammi 分手之後即刻食咗身邊女助手
之後仲食埋女model
佢都算係饑不擇食

乙武洋匡冇手冇腳都食咁多女 第一肯定係佢

全世界=一條女

SLUT

霍金都好似係多女

陳冠希食女係多，但牌面睇唔算一級靚女囉
一係有樣冇身材，一係有身材冇樣

知你鍾意欣宜

大前提係乙武被清水健稱讚過

有啲酸

用金打造既幸福賓

佢支野成枝火箭咁

笑到仆街

淨係個樣key上咩衫到都屈曬機

已經無人能及

羅天宇完勝

諗起有排d FB page成日吹奏大婆

係咪掉轉左

點睇都係羅靚仔d, 仲要鄰家白淨feel

講埋安德尊啦不如

以前睇愛回家已經覺得佢個樣好傻仔

何韻詩？

但我 like 大婆多D順眼

車厘子

五體不滿足
下體大滿足

莊端兒有份咩？

真正正既得佢一個
profile唔夠勁wor

好靚呀

仲有微辣家姐

英皇成哥

係呀 對腳堅粗
見佢走文青風/中性 著長裙/褲遮下身
見過真人唔覺大波 但睇落就瘦既

主要係佢地都係一線當紅大明星
屌嘅唔單止係身材 同屌平凡人係唔一樣

唔好話屌，普通人想握個手仔都難

屌

mk鋒個班幾正 個個都型style既姐姐 把聲又好聽特別
王菲 盧巧音 趙學而
反而張柏芝好異數

男人搵鬼屌咩

都話前 lor

王思聰

專食8婆

佢食過馬子妮

痴撚線講埋古今中外咁濟
全球幸福賓周排行榜

真五件都八婆黎
但完全唔覺有邊件係靚/身材好
胡就冇波 樣麻麻 男人feel
曾後生都ok 但唔覺有幾高質
唐老女人 食過廿幾全盛個陣就唔同講法
黃屎忽平到仆街 樣柒似賓賓
湯一樣 全盛時期過晒 走樣走到仆街 個閪都唔知比羅天宇屌到咩形狀

子妮正咩

黄帝？

有得俾我扑一定扑

山下智久求其一個都KO佢地

有q用咩

個個爭住OT坐上去真係無得比

佢地咪講過冇扑

馬明懶到出汁
溝親都係同公司啲人
拍劇拍到日久生情

仲有湯怡

悲哀賓周

我見大多係窮人先鍾意大波
希哥咁有錢只播靚女種

一定係成蟲

很正

楊永晴真係世界級

笑撚死

其實容祖兒都唔係咁差姐

陳自搖真係好正

王宗堯同羅天宇食果D高質好多(當中羅天宇果D最高質)

咁都入到

五體不滿足
下體超滿足

其實冠希係比其他人食

陳豪，食過廖碧兒

佢平均一條女拍幾耐拖？

佢食得好肥膩吓，小心膽固醇過高

賓周中毒

咁大劉，偽震？
尤其陶傑寫左篇野講偽震同陳冠希就係鬥食女

馬子妮黎？個男仔係邊個

頂多係唔靚仔 未至於柒ali同佢企埋一齊反而幾襯

部戲叫[第一次不是你]，上網睇返演員叫馬志威，拍完呢部之後都冇乜再拍戲。

佢係個人幸福
唔係賓周幸福

成蟲

如果李三腳無死，佢做緊家樂仔個位置咋

唔四正唔緊要，有特色就夠用

連piece雅都可以忽然升胸，佢搵啱內衣都有呢種可能啦

小弟搵到首歌形容高峰期嘅洗米華，不過係西班牙話嗰啲：

佢做過排球員吖嘛🏐

時裝設計師喎，一般巴打邊有咁嘅福氣食吖？

佢、赤西仁、山下智久三位同類黐埋同一間公司啱㗎喇，下個月嘅事咋

佢唔駛憂柴憂米，只求嬌妻小鳥依人咪追微波仙子囉，呢份醫學研究有講佢點解鍾意微波仙子嘅：

佢剪啱晒髮型啦，您睇佢條頸、佢對腳幾幼嫩

公元前嗰位Prince Paris肯定自慚形穢，因為佢煲嘢淨係輻射到古希臘🇬🇷

豪門貴公子就歡喜呢類，有醫學根據㗎：

着乜都包唔住對海空導彈

四個都有世界級美腿

我明，一般情況下其貌不揚至會俾到女伴安全感......

原來馬明係八婆攝石

依家有自己嘅美人魚學校㖭

地球人都知佢係大嘥鬼，崔Big瓜就埋到口都食唔到

與其話佢懶，不如話佢怕冒險？

小弟諗起幾條「疑似」西洋幸福賓周(話佢哋疑似係因為要俾各位巴絲驗證)：
咸爺(第一次食就夾中Spice Girls最hot嘅Victoria)
Brooklyn (咸爺大仔，第一次就食「紫天椒」Chloë Grace Moretz，第二次就食埋Nicola Peltz呢位巨富千金)
Justin Burner(第一次食過Selena Gomez，第二次就夾中Hailey Baldwin呢位名模)
尼馬(食過Bruna Marquezine同Natasha Oakley，依家食Natalia Barulich，三個都係名模，但係呢排被指係哥倫比亞樂壇天王Maluma全剷IG account嘅元兇)
其他小弟數漏嘅歡迎各位老細補充

唔係同居食咗咩?

食到又點，佢捉到鹿唔識脫角喎

你睇上海仔(蔣家旻)條頸，幾幼嫩

小弟諗起幾條「疑似」西洋幸福賓周(話佢哋疑似係因為要俾各位巴絲驗證)：
咸爺(第一次食就夾中Spice Girls最hot嘅Victoria)
Brooklyn (咸爺大仔，第一次就食「紫天椒」Chloë Grace Moretz，第二次就食埋Nicola Peltz呢位巨富千金)
Justin Bieber(第一次食過Selena Gomez，第二次就夾中Hailey Baldwin呢位名模)
尼馬(食過Bruna Marquezine同Natasha Oakley，依家食Natalia Barulich，三個都係名模，但係呢排被指係哥倫比亞樂壇天王Maluma全剷IG account嘅元兇)
C朗(第一次食到Irina Shayk，第二次幸運兒Georgina Rodriguez唔止俾佢食，仲俾佢升華埋)
其他小弟數漏嘅歡迎各位老細補充

Johnny Depp仲慘，食Amber Heard都出事......

嗰隻富貴袋鼠仔(羅天宇)最鍾意食小動物，貴婦狗(苟芸慧)又食過、文雀(湯洛雯)又食過、青衣(陳瀅)又食過，最後連同類(戴祖儀)都唔放過

佢全盛期嗰陣真係乜膠囡囡都想俾佢寵幸......

呢個應該係想食但食唔到